文宣請救救英華女學校教師

如果英華女學校敢炒咗蘇老師，代表未審先判，學校教育失敗，代表教到啲學生一有事發生就不問前因後果！

但而家點？

唔知，但我會日日留意明報JUMP，
如果英華女學校出post請數學老師，
我會建議所有連登仔去應徵

推